[人整我又整] 出左隻關於反送中既文字冒險遊戲

正確嚟講係choose your own adventure/gamebook咁樣既concept
不同既選擇會導致不同的結局
文字為主，冇圖
目前仲係好basic，預定有四條主線，各有HE BE，一個TE
手機用戶留意番左上角有按鍵可以返去上一個choice
唔知點解個dimension搞極都fit唔到

最後大家加油 1020見

痴線佬呀
好勁 幫你推

多謝賞面

用手機係咪淨係可以去到揀識唔識潘曉㯋

用手機自動打橫睇
好長既段落唔scroll得落去卡左關啦

一路禁返上去應該可以去返起點

「突發」大量民陣1020九龍大遊行文宣流出

我整整佢

抗爭AI之後就無得揀

好奇一問
係咪揀咗再瞓過就結果？
定係我中bug

未整到sor
淨係整左intro

Ok見到港豬2字先

簡瞓過已經end左

加油

逐步更新中

擺得上steam 未？等佢封殺再做文章

邊有咁把炮 我都係第一次整

Push

屌，無嘢做瞓多陣覺就變廢墟

痴撚線架咁勁
啲end好似好灰喎大佬

利害